覺吾覺得2&b好冇口齒？

之前又話最後一個post
宜家又成日返黎
彈出彈入

賣個人情比我 放過佢
我保證冇下次

佢係臥底

你最近做乜成日攬人？

佢係高登走狗咁 比下面作

真係uc黎

佢係卓sir

巧型

有事果陣走得快過25b

係25b快啲 佢4隻腳

又單單打打

呢句真 世清開始離棄兄弟。。

想笠水個時有人攬

我都想有
你代打 ok?

你快d，笠水邊個夠你黎

冇口齒 垃圾

狗係咁啦
好人好姐連登高登都敗走

屌爆你女友！

反彈

問過小皮球未